瞓醒一睇，九龍灣近5000人通宵排隊瞓街買口罩，再睇到個post話「香港人，抵死」

我駁唔到，咁嘅結果佢哋係咪究由自取，大家係咪值得反思下

新口號 香港人!抵死!

趁呢個時候開花

逆來順受 這就是獅子山精神

推

香港人 抵死仆街777

梁天琦：
香港嘅三民主義
一係做順民
一係就移民
一係就暴民

而家睇返，個情況都仲係咁，香港人嘅人生就係依三個選擇之間無限loop咁

藍旗啦

如果呢5000人圍狗總迫狗共交出強姦警

但我相信香港人唔會.....

再睇返下面個回顧post, 上半年發生過咩事大家都好似忘記咗咁，究竟係咩玩法

又係時候回顧呢半年發生過咩事⋯⋯

又係時候回顧呢半年發生過咩事⋯⋯

其實個口號唔錯，真係可用

邵家臻果類垃圾左膠唔嗌得「香港人報仇」，
而家可以改嗌「抵死」

尋晚有人傳tg group叫開花，結果未發生之前已經有班黑警搞大圍捕、將軍澳公然「老粒」女仔

雖然自己都唔係好大力反抗做到暴民
但都唔會屈服到做港豬順民，淨係識做通宵排隊黨

抗爭者唔係暴民

出藍旗出tg 水炮車都阻擋唔到班港豬排隊等口罩嘅決心

贏左咪唔係

而家咪就係連爭取一個好基本要求都俾班藍屍港共屈做暴民囉

爭取封關派口罩
搞到罷工又話暴民
遊行又話暴民
連唱歌、絕食抗議都當暴民架啦

排隊炒口罩就無問題

雖然話佢哋港豬，但無口罩就連街都出唔到，真係好諷刺

但係佢哋無資格出聲鬧反抗嘅人，無資格鬧醫護罷工嘅人，因為醫護罷工係幫佢哋爭取緊佢哋嘅福祉利益

無人講？
唔值得反思？
連登仔不願面對？
定係由佢繼續係咁撚樣？

本身排個班人就係好得閒嘅人/廢老

仲有就係連登仔好on9, 睇帳號名回覆、開嘩眾取寵嘅標題撚先多人覆

啲經常開post嘅人開廢post都幾百上千個回覆，好似老納同鳩硬咁，正經討論、行動post就無撚有人理，推極都唔郁，豬到無論，但又不願面對

有班on9 波台狗 5p怪 假膠又自己圍爐圍威喂，不過算啦，個班一路以來都改唔到，自成一角，你唔理佢，佢又唔理你，各不相干

5000實有部份人係真正有需要口罩嘅，唔通瞓街通宵、忍屎忍尿都排咩，不過香港人都幾m，好鐘意被虐

非常同意

啲狗就屠殺

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

好多後生似手足 有人戴豬嘴

有好多都後生的

啞忍港共政府咁多年嘅報應

唔係掛 我朝早睇樓下萬0 都係全廢老

抵

你咪試下下次遊行/集會咁講 再睇下班人係咩反應

老實講 排幾個鐘就話啫
如果要訓一晚街
我會諗吓點爆藥房度閘發夢

香港人有支那種，不是無辜

你呢啲咪叫斷章取義 人地入面有曬原因架

佢哋有啲排口罩
係為返工

無口罩無得返工

當初屌人反政府搞事，而家咪自己受返
千萬不要同情.jpg

好明顯 香港仲未覺醒覺得自己要當家作主啦

大佬睇清楚啲先啦，有唔少後生都係度排緊，冇口罩嗰時連街都出唔到，仲開咩花？做咩行動啊？

排隊都唔去抗爭抵死

《仔細分析連登分化的因由，同你指出問題同解決辦法》

笑撚咗

我唔係講緊口罩同行動我幾時見我話d人唔去行動...

學林鄭話齋，口罩根本唔係必須，仲要走去通宵排隊啲人都唔知諗咩

咎由自取

九龍灣今日有帶毒郵輪停泊落船.....

啱，係抗暴者

香港垃圾政府 相反台灣澳門人地政府做得幾好

都好喎
Binc

想問吓買口罩有咩問題？

5000個藍唔得架?

咁幾時搞地下化？

咁你仲上連登 把撚呀
落街攞街站叫香港人反抗囉on9

屌你深紫色做乜鳩?

黃之鋒一出黎就圍過狗總啦 下下香港人點點點 請問啊生你殺左幾隻狗啊

戇鳩無極限

只有順民先會覺得暴民係貶意

你有冇睇到內容，我叫人反思呀

反思即係思考、分析、集思廣益，無預設立場，自由討論

點樣斷章取義？ 請講埋理據、例子
一句斷章取義就終結話題

sor岩先未訓醒 回覆完再睇翻都知自己講錯野

你同講抵死果個人有乜分別？
人哋老人家排咗就想完成
你開完花有咩幫到佢地？

連登開post同落街講有衝突？
落街講快啲定開post講快啲？
連登閒閒地都過萬人流，一開post大把人上去睇啦

笑撚左，自己開post叫唔好分化但又自打嘴巴，你個ac俾差佬hack左？

咁你講緊咩人啊？有唔少家長去通宵排口罩係咪好得閑嘅人？？嗰嗰擔心自己仔女，晒自己時間都要出去買口罩啊，得閑用吓個腦諗吓，手足都係平常人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

殺完有意思咩，開心一時
殺果個手足就慘
到時坐果個係佢，唔係我地

黑暴搶劫口罩麻煩你唔好著黑衫陷害手足
同路人發夢係去政府倉

五千人乖乖地喺街頭排通宵，排兩盒口罩。
真係好乖，獅子山精神

認同

戰略物資

如果遲d香港要搞到配給糧食我諗都係同一情況大把港豬得把口屌照樣逆來順受

對住你呢d on9
活係連登世界好撚可悲
自己都識講閒閒地’過萬人流'
一萬好少人咋大佬 醒未呀

仲要好撚醒咁起底好成半年前post 拎返出黎講
成個社會環境氣氛都唔撚同晒啦傻9
話而家d行動post推唔郁
根本而家成個社會已經淡化晒掛住睇肺炎
繼續活係自己世界啦

咁撚勁等你係連登光復香港呀喂
記得反抗到果時拎我出黎係連登bin c

天琦：因為香港人未解殖

瞓醒有一架病毒郵輪泊岸

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

奴隸

我依家講緊去排係好得閒 個堆廢老 我唔係指責緊d人寧願排隊都唔反抗
你唔好將d野撈埋黎講
你話有d唔係廢老 係你對我既反駁 但唔好講到我怪責d人排隊抵死唔反抗

你訓左幾耐啊
呢半年黎圍狗屋狗總幾多次啊
淨係8月5大罷工多區同時間過萬人圍狗屋又點啊
裝備差距同膽量已經令班狗無視左人數差距啦

，停課，唔使返學。

係抵死
天水圍用自己條命做埋港共果份
醫護係最靚牌果陣自斷雙臂
香港人 抵死

如果有fd一路排一路玩通宵
都幾開心既

你都on9 ， 咁嘅時勢，而家個個返緊工，罷緊工，無事都匿埋屋企唔出街，出到街都避開人群、保持距離，人多班黑警又衝埋嚟鳩拉；行動post一向都難推，唔係今時今日先發生

開個post 討論都唔撚得，你無撚野呀，你屌鳩人唔落街，咁你又唔自己做
無謂再講到變成互罵，失去討論焦點

好易中招，聚集性傳播

抵死

有黃店代購良心價賣KF94

一路排一路話醫護唔應該罷工

佢真係冇口罩走去買口罩有咩問題
佢想o架？
佢買口罩同抗爭有咩衝突
最撚睇唔起嗰啲懶係看透世事的人

嗡乜9呀1999
係你開post之後唔撚比人討論喎
祝你係連登光復香港 反抗同執仇成功

買口罩無問題，不過買口罩買到通宵瞓街就好荒謬絕倫囉，全世界有冇地方好似香港咁嘅情況出現？

台灣政府做得好，無
日本政府做得好，無
金仔封關，一個確診病毒嘅人都無

連生活係極權國家之一嘅北韓人都唔使擔驚受怕、爭先恐後咁搶口罩，但係就發生係香港，咁都唔係問題？

還是覺得無問題嘅人先至係最大嘅問題？！

我內容係叫人反思呀，反思即係思考、分析、集思廣益，無預設立場，自由討論

買口罩無問題，佢買口罩同抗爭都無衝突，不過買口罩買到通宵瞓街就好荒謬絕倫囉，全世界有冇地方好似香港咁嘅情況出現？

台灣政府做得好，無
日本政府做得好，無
金仔封關，一個確診病毒嘅人都無

連生活係極權國家之一嘅北韓人都唔使擔驚受怕、爭先恐後咁搶口罩，但係就發生係香港，咁都唔係問題？

還是覺得無問題嘅人先至係最大嘅問題？！

哇，一句本身排個班人就係好得閒嘅人/廢老代表咁多野，我今日真係學到好多

開你老母

同埋有班人一邊出聲鬧反抗嘅人，鬧醫護罷工嘅人，但又死死氣咁排隊搶口罩，明明班醫護罷工係幫佢哋爭取緊佢哋嘅福祉利益

巴打，不如你一開始內文就打呢啲野，唔好等人問先打，至少我唔知你想講咩，你見你自己copy and paste覆咗咁多次就知咩事啦，或者pin咗佢

Ok
btw, 因為好多人tldr, 一開就返回上一頁

Thz!

8月個陣肯真罷工而家咪唔會咁
係抵死

琴晚5000人一齊去拆橋好撚過排狗罩